【思想滲透工作】傳播臨時議會／政府嘅思想種子

多得林鄭猛烈助攻，挑起社會各界對港共政府嘅仇恨，
令到港九各界史無前例大團結，我哋好應食住個勢上，

撤回修例 -> 釋放義士 -> 平反正名 -> 下台問責 -> 黑警問罪 -> 血債票償 -> 真普選

另外係時候要同步開展新一輪思想改造工作，就係滲透「中共治下必亡」嘅思想，
目標係要大部分香港人認同另立臨時議會並唔係政治禁忌，係香港最後唯一生路，
呢樣工作要以溫水煮蛙方式進行，將「取而代之」呢個概念念深埋喺潛意識入面，
同時間，
我哋要集思廣益，開始臨時憲法嘅編寫工作，
時機一旦配合就可以攞出嚟，配合臨時政府上場。
之前好似有人試過起草過獨立憲法，

大家一定要做好準備，唔可以白白浪費呢個百年難得一遇嘅機會。

推

唔可以洩咗呢道氣

第一步係要令全港市民認清呢個獨裁政府 得到絕大部份香港人支持
第二係比全世界知道冇任何野可以制衡現有政府 （黑警濫權 立法會比支那控制）
然後最重要係一定要有有權力同有錢嘅人企出黎建立臨時議會／政府
但好認真咁講 冇外國勢力真係好難可以達到呢一步
除非777又搞單大獲野出黎啦

中共唔相信香港，亦都唔會對香港施以懷柔，
今次二百萬人已經證明香港係全球最大反共基地，
香港對於中共來講係一粒癌症毒瘤，會用盡一切手段打壓逼害，
所以唔使擔心未來冇大鑊嘢激發民心，
我哋而家要係底層做思想滲透，打好基礎，
千祈唔好依家即刻打正旗鼓獨立，無人會支持，
我哋依家要做嘅係思想滲透、思想滲透！

push